Robocraft－支那人又玻璃心

話說整左部機改名叫「武漢肺炎」，用呢部機去玩

跟住有個支那人就G點發作

總結：支那人真係好好撚

改撚哂版，無咁好玩

咁你有冇打爆佢

，

記得初代得車同飛機好好玩